{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049167",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67770&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항르네상스호텔"
    },
    "text": "川や海が遠くないところに位置するこのホテルは、快適で涼しい感じを与える快適な宿です。 外観はクラシックな感じで、いつも清潔で快適に管理された客室をご用意しております。 宿の周辺には浦項高速ターミナルと·浦項ソンド海水浴場が車で2分の距離にあり、慶州良洞村は車で7分の距離に位置しています。 お知らせでは、予約をするには入室日から30日を超える日付で予約する必要があり、これは提携店の状況によってキャンセルが可能です。 時間前チェックインサービスでは、00:00入室時に基本料金に追加費用である50,000ウォンをお支払いいただくと、全客室で時間前チェックインが可能です。 チェックイン時間は5:00で、チェックアウト時間は3:00です。 客室利用案内では、すべての客室では無料Wi-Fiが提供されており、禁煙です。 歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供しており、駐車も可能です。 客室タイプとしては準特室、特室、VIP、ツインルーム、VVIPなどがあり、それぞれの客室には様々な便益施設が完備されています。 宿泊客の特典としては休憩室でPCを利用でき、コーヒーも無料で提供されます。 また、宿泊客は無料で退室時間を午後2時まで延長することができます。 フロントデスクは24時間営業しております。 付帯施設としては休憩室があり、ここではパソコンやコーヒーをご利用いただけます。 また、VVIP客室では簡単な調理が可能であり、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 朝食は準特室以外のすべての客室では2人無料で提供され、朝食はフロントの隣の朝食コーナーでご利用いただけます。 月曜日を除く月~土曜日は07:00~09:00まで、日曜日は07:00~12:00まで朝食を楽しむことができます。 朝食メニューにはアワビ粥、トースト、シリアル、果物、ラーメン、牛乳、飲み物、コーヒーがあります。 月曜日はトースト、シリアル、果物、ラーメン、牛乳、飲み物、コーヒーを楽しめます。 未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できず、上記の情報はホテルの事情により変更されることがあります。 画像は実際と異なる場合があり、チェックイン時に割り当てられる客室やベッドタイプは選択できません。 客室価格には税金とサービス料が含まれており、オンシーズンには料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "このホテルは川や海が遠くない場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの外観はどのような感じですか？",
            "answer": "このホテルの外観はクラシックな感じです。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室はどのように管理されていますか？",
            "answer": "このホテルの客室はいつも清潔で快適に管理されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "このホテルの周辺には浦項高速ターミナルと浦項ソンド海水浴場があります。また、慶州良洞村も近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "予約をするにはどのような条件がありますか？",
            "answer": "予約をするには入室日から30日を超える日付で予約する必要があります。ただし、提携店の状況によってキャンセルが可能です。"
        },
        {
            "question": "時間前チェックインサービスを利用するにはどのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "時間前チェックインサービスを利用するには、入室時に基本料金に追加費用である50,000ウォンをお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は5:00で、チェックアウト時間は3:00です。"
        },
        {
            "question": "客室ではどのような便利な設備が利用できますか？",
            "answer": "すべての客室では無料Wi-Fiが利用できます。また、歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供され、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような客室タイプがありますか？",
            "answer": "準特室、特室、VIP、ツインルーム、VVIPなどの客室タイプがあります。それぞれの客室には様々な便益施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊客の特典として何がありますか？",
            "answer": "宿泊客は休憩室でPCを利用したり、無料のコーヒーを楽しむことができます。また、無料で退室時間を午後2時まで延長することも可能です。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクの営業時間は何時ですか？",
            "answer": "フロントデスクは24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "休憩室で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "休憩室ではパソコンやコーヒーを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "VVIP客室ではどのような調理が可能ですか？",
            "answer": "VVIP客室では簡単な調理が可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのような場所で利用できますか？",
            "answer": "準特室以外のすべての客室では2人まで無料で朝食を利用することができます。朝食はフロントの隣の朝食コーナーで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食のメニューには何がありますか？",
            "answer": "朝食メニューにはアワビ粥、トースト、シリアル、果物、ラーメン、牛乳、飲み物、コーヒーがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは宿泊することができません。"
        },
        {
            "question": "注意事項や情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報はホテルの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "実際の客室やベッドタイプは選ぶことができますか？",
            "answer": "いいえ、実際の客室やベッドタイプはチェックイン時に割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "宿泊料金には税金とサービス料が含まれています。また、オンシーズンには料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 716,
        "QA": 882
    }
}